{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_060916",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42021&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "호텔 아쿠아 펠리스"
    },
    "text": "予約すると、38℃の天然海水温泉サウナが楽しめます。 広安大橋が見える最高の眺めを楽しめる魅力的な場所です。 宿泊の際、未成年者は宿泊が不可能で、屋外プールは大人専用です。 無料Wi-Fiと人数追加料金なしで快適な宿泊を楽しむことができます。 寝具の追加やエキストラベッドは別途料金が発生し、荷物預かりサービスは提供されます。 駐車は一部屋あたり1台無料で提供され、チェックイン前とチェックアウト後もご利用いただけます。 朝食はアメリカ式の朝食またはバイキングで行われ、人数によって価格が変わり、クーポンをお持ちでしたら割引が可能です。 旅行をより楽しめる様々な付帯施設もご利用いただけます。 レジャー付帯施設は宿泊客に30%の割引が適用され、様々なダイニング&バーも利用できます。 秋夕のイベントに参加する場合、プレゼントがもらえるという案内もあります。 宿泊券、写真撮影券、ヨット搭乗券、温泉浴場利用券など、様々なイベント商品をご用意しております。 イベント期間内にホテルアクアパレスをご利用のお客様に限り抽選が行われ、掲示物の削除や非公開により確認が難しい場合、当選が取り消されることがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿泊施設で楽しめる特典はありますか？",
            "answer": "はい、予約すると38℃の天然海水温泉サウナを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設の特徴的な場所はどこですか？",
            "answer": "広安大橋が見える最高の眺めを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊することはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、未成年者は宿泊することはできません。"
        },
        {
            "question": "屋外プールはどのような利用条件がありますか？",
            "answer": "屋外プールは大人専用となっており、未成年者は利用できません。"
        },
        {
            "question": "宿泊時には無料Wi-Fiを利用することができますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiが利用できます。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金に人数追加料金はかかりますか？",
            "answer": "いいえ、人数追加料金はかかりません。"
        },
        {
            "question": "寝具の追加やエキストラベッドは利用できますか？",
            "answer": "はい、寝具の追加やエキストラベッドの利用は可能ですが、別途料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "荷物預かりサービスは提供されますか？",
            "answer": "はい、荷物預かりサービスが提供されます。"
        },
        {
            "question": "駐車場は利用できますか？",
            "answer": "はい、一部屋あたり1台まで無料で駐車できます。チェックイン前やチェックアウト後も利用可能です。"
        },
        {
            "question": "朝食はどのような形式で提供されますか？",
            "answer": "朝食はアメリカ式の朝食またはバイキング形式で提供されます。人数によって価格が異なり、クーポンがあれば割引が適用されます。"
        },
        {
            "question": "レジャー付帯施設は利用できますか？",
            "answer": "はい、宿泊客にはレジャー付帯施設が30%割引で利用できます。また、様々なダイニング＆バーも利用できます。"
        },
        {
            "question": "秋夕のイベントに参加すると何か特典がありますか？",
            "answer": "はい、秋夕のイベントに参加すると特典がもらえます。"
        },
        {
            "question": "イベント期間中には様々な商品が用意されていますか？",
            "answer": "はい、宿泊券、写真撮影券、ヨット搭乗券、温泉浴場利用券など、様々なイベント商品が用意されています。"
        },
        {
            "question": "イベントの抽選に当選するための条件はありますか？",
            "answer": "イベント期間中にホテルアクアパレスをご利用のお客様に限り抽選が行われます。掲示物の削除や非公開により確認が難しい場合、当選が取り消されることがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 367,
        "QA": 591
    }
}